{
  {
    type = "category",
    name = "Infrastructures",
    open = true,
  },
  {
    text = "VillaAscenseur",
    type = "task",
    done = false,
    category = "Infrastructures",
  },
  {
    text = "CentraleEDF",
    type = "task",
    done = false,
    category = "Infrastructures",
  },
  {
    type = "category",
    name = "Quartiers",
    open = false,
  },
  {
    text = "QuaNormal",
    type = "task",
    done = true,
    category = "Quartiers",
  },
  {
    text = "QuaCommerciale",
    type = "task",
    done = true,
    category = "Quartiers",
  },
  {
    text = "QuaAffaire",
    type = "task",
    done = true,
    category = "Quartiers",
  },
  {
    text = "QuaRiche",
    type = "task",
    done = true,
    category = "Quartiers",
  },
  {
    text = "QuaTouristique",
    type = "task",
    done = true,
    category = "Quartiers",
  },
  {
    type = "category",
    name = "Projets spéciaux",
    open = true,
  },
  {
    text = "Hypernoop",
    type = "task",
    done = true,
    category = "Projets spéciaux",
  },
  {
    text = "MédiaArchipel",
    type = "task",
    done = true,
    category = "Projets spéciaux",
  },
  {
    text = "Musée",
    type = "task",
    done = true,
    category = "Projets spéciaux",
  },
  {
    text = "Tours Fuzecorp",
    type = "task",
    done = true,
    category = "Projets spéciaux",
  },
  {
    type = "category",
    name = "Autres",
    open = true,
  },
  {
    text = "AutoRefill Librarie",
    type = "task",
    done = true,
    category = "Autres",
  },
}
